「有圖」鄭松泰是我們心中的紅太陽！

條友面皮厚嘅程度有潛力接何已完班

死熱狗
黃洋達
黃毓民幾時死